以下港賊名單，是咪就是第一批受制裁物種？

再加民建聯、新民黨、工聯會、自由黨、經民聯

再加三屍十三命， 剛剛好齊齊整整上路

而家關係法都取消埋應該唔係同你玩泥沙

傀儡留喺中國都死㗎啦梗係搞香港嗰班官員先

再來就係紅官、黑警、懲教、海關

噚日演藝界

重要加紅官list, 三期暴徒及佢地家人
繼個紀律部隊呀頭都出文支持國安一樣要入list

入境海關前線好黃

子女都要呀，屌

全部有名有姓，日後清算